新鴻基唔係主線任務，不過…

SHK係上市公司，只要你買1股股票（記住唔好買多，手續費自行考慮，如果經銀行買要攞返現貨股票），你就可以直接去股東會面對面屌姓郭嘅高層。
個別公司仲可能會有餅卡派。
如果不幸地股東會有混亂，你仲可以去證監會投訴，到時啲咩公司主席董事都可能要自己同證監解畫。